台陸委會去信港府 提出派員到港押送陳同佳 要求港府提供認罪書口供

台灣殺人疑犯陳同佳明日刑滿出獄，陳同佳早前去信特首林鄭月娥，表示願意到台灣自首，但台灣政府對相關安排仍未有共識。台灣陸委會下午去信港府，提出台灣派員到香港，將陳同佳押回台灣受審，同時要求港府提供陳同佳的認罪書、口供以及確認身份。

稍後有更詳細報道。

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線